認真問 富人同窮人做朋友 可以冇階級咩

窮人一世下把

依個社會大多數係窮人
你點唔同佢地做朋友

係有d難呀
朋友如果食貴野
自己又唔夠錢
話無階級就假既
問題係大家係咪會互相遷就

試過
有錢人唔會明窮人做咩都要諗夠唔夠錢
結果都係絕交算

有錢佬同窮人做到朋友嘅話
多多少少呢個窮人有啲利用價值

窮人先係少數 每5個人先得1個窮

出黎食個飯總要有個人笑下唔笑窮人笑邊個

????
每5個人有5個窮呀

笑有$人
你買左樓呀？住九肚山？正傻仔
我住公屋樓下有車有野食
正樓奴

衣食住行冇樣啱傾

大家咪又係搭巴士行旺角食黃店

我係自嘲我係一個窮撚 由細到大比人笑寒酸師兄大家坐埋同一條船

same

冇可能
你一定係有錢人
好嬲呀

係 講多嘥氣 對牛閪彈琴佢有佢曬你有你呻

讀書嗰下都feel到有，不過我覺得肯返part time 正當工作無咩值得我笑

細個夏天熱到仆街 人地飲凍飲 我飲熱飲 熱飲唔駛加錢 一路食咖喱再飲啖熱飲 嘩屌 好撚滋味

唔笑已經係恩賜

人愈大 唔會就啦 你都唔會想再聽佢up乜

當你食緊個頹飲嘅時候 佢會行埋黎：「好食咩？」我屌你老母

中學嗰下反而仲覺得返part time好成熟

真
去人地屋企打邊爐話一齊去買餸
屌你老味千9幾蚊買幾塊牛肉
仲問我夠唔夠食唔夠再買

係 做野仲好落力 但其實自己返緊兼職 其他人係屋企打緊機出街玩 浪費左好多青春

要夾錢？

本來冇諗住佢去買既，始終打搞佢
最尾佢比
後尾講返同理想既邊爐好撚大出入

唔多唔少都曬緊命
打邊爐打到咁我寧願食生命麵包算
千9幾蚊食放題啦on9

呢d小事啦
平時可能等人又或者行過d貴野店個陣
又會話不如試下
之後買野飲又次次都買40 50蚊既
唔買又顯到你好cheap
之後佢話咩去佢會所玩啦
跟住未齊人又話不如去會所gym room先又50
食牛陣個d又一定要食靚肉貴幾舊水

真係同佢玩一日我要白做2 3日
所以都係同番d窮fd去7仔買野飲鳩up仲開心

同感
雖然唔算窮但我諗緊點解要幾十蚊買杯嘢飲
窮撚相冇計

有咩問題
圍內有醫生有律師有做生意講緊最少幾千萬身家有職業兒子住跑馬地半山
自己做護狗
我諗我係最窮個個
咪又係一齊圍埋打邊爐飲whisky食雪茄
講下咸濕野傾下哲學屌下政府
不知幾開心

最憎聽到有錢佬呷

佢覺得佢係咪曬緊命？係咪搵你黎襯托佢 心入面就會諗：「原來我都幾幸福」

唔係既
但你會感覺到係佢眼中既錢同係你眼中既錢
個重量係差天共地

做護狗都有錢咪撚玩啦
係三大畢業個班只係食物鏈最低層
仲未計班職業兒子女兒

佢又唔知米貴 好撚冇引

其實有錢人唔睇重你啲錢
因為錢佢大撚把
佢反而會睇重你學識同眼界
樓主得閒與其開膠post睇動漫不如睇多啲書
文史哲天文地理人類學哲學都睇下
言之有物講野有邏輯咩都吹到兩嘴
思想有返啲深度係香港已經算好突出
因為其實社會上九成人都係On9
當你比到好印象人地就自然會有機會
睇書唔好淨係睇工具書
社會已經慢慢唔需要中下層既專材
而係而要通材

睇黎樓主冇真心朋友
朋友互相遷就
約岀街食飯食平啲，吹下水玩下board game又一日
有錢請埋朋友又點話
只要性格夾到其實唔係問題

我意思係你啲有錢朋友呷 聽佢地呷簡直浪費人生 讀書有撚用咩 講返轉頭 雪茄係咪佢地請

雪茄百零蚊支洗撚佢地請咩
讀書緊係有用啦
其實努力讀書已經係大部分社會底層翻身既唯一方法
至少窮人同有錢人都係玩同一規則既比賽
雖然佢地資源係多好多
其實我屋企都無錢仲係讀Band 3尾
咪又係靠自己日溫夜溫入到三大
依家算係半個專業人士
睇住身邊啲中學同學一半中出左奉子成婚
一半做緊濕尻sale waiter on99仲未知自己做緊咩
就知道當初咁撚辛苦係值得
入到u瘋狂睇書同Sit堂學多啲學科以外既知識
其實就已經好突出
試下唔好咁怨天尤人
可憐人必有其可恨之處

好明顯 你好年輕 好好珍惜寶貴的青春你遲啲就會體驗到 窮人果種卑微 如果你係扮窮就當我冇講過

你而家咩境

大學生，自己part time 揾錢洗，同朋友食開平野
身邊有錢既都唔會下下食貴野

好勤力 仲讀到書 好欣賞師兄但想知你見到啲有錢人 心理點平衡 你而家得到左你想要嘅野未？

你一畢業 就會明白 比人屌打嘅感覺 你就會覺得讀書係冇撚用 讀書係2020年係脫唔到貧 呢個世界已經成哂型

醫管局註冊護士薪酬表
每個月再用個瘋狂肝ot搵多萬零蚊
我唔係晒緊命
因為依個人工無父幹係香港其實算係好撚窮
買樓都係買到納米樓
計劃緊下年讀埋個Master移民
一齊加油啦
大家都係手足
我可以講既都係得咁多
都希望見到你有開開心心財務自己既一日

身體最好既都係普通屋邨中學，唔係神科生，應該80%唔會飛黃騰達唔知好事定唔好事

*邊，自膠

見到有錢人心理無唔平衡
因為我心靈上好富足
我唔係打緊飛機安慰自己
因為我受過既教育同睇過既書令我建立到自己既價值觀同世界觀
我份人工夠我買我鍾意既野
雪茄 酒 書 生活用品
每日都有睇書有思考有得著
有想實行既目標
有審視過自己既人生
依樣野其實好重要
人生太短

冇錢有身體都係好事 因為臨老一支公 唔好諗有人會照顧你 一定冇 咁起碼都可以自己屙屎屙尿 之後訓訓下唔識醒 咁樣安安份份咁完左呢隻只可以首抽一次中左窮撚命嘅game

穩定收入都冇
買樓真係諗都唔夠膽諗

你買左樓？諗住移民去邊

食軟飯啦 不過軟飯要受氣 自己諗

未買樓都唔會買
香港咁樣買樓咪又姐係比錢比軍政府打人
應該澳洲
成班朋友一齊過去

我係自給自足既絲打
如非必要應該唔會全職家庭主婦
唔想買咩都要求人

起左底
唔知男定女既tuns你好
你好快就會知咩叫揸team地獄

幾個人一齊用既ac
我讀垃圾科，tuns唔係我
我做part time侍仔

有共同話題咪得自己生活有錢就下下講錢咩。有錢人咪又係人，咪又係有嗜好。傾得埋咪傾，傾唔埋咪唔傾。使乜下下講錢

巴打有見地真係無見過有錢人一見面就去奚落人哋無錢。你有冇錢關佢撚事咩，啱傾咪可以做個朋友。除咗中小學雞同某啲個性差劣嘅人，真係無邊個會用有冇錢去區分一個人嘅價值。

屌幾萬都好講 你賭過未嫁

無知一問 移民唔係要好有錢先得咩 要儲幾多

講真有錢又點咪又係人一個
人類會遇到既問題佢地都會遇到
人類既孤寂佢地都會有
根本人類既存在有啲野係普世性
如果你認真思考過依啲問題其實咩人都會傾到下偈
完全唔會有睇唔起既情況出現
仲會覺得你好撚有料

點先算有錢

咁發財立品 有錢所以善良呢啲包裝黎啫
問題：冇邊個會用錢去區分一個人嘅價值
答案：香港女性

護士技術移民
當初讀都係睇中佢依一點
唔通貪佢輪更輪到仆街斷六親屎尿血膿痰見死人多過食飯咩
但依份工令我見多左生死病死
個人係有得著

唔關發財立品事
佢啲錢多到佢十世都洗唔晒
食一餐飯等於你半年人工
講真洗鬼對啲社會底層有禮貌咩
係佢地本身修養同眼界問題
明白咩叫人外有人
咩叫大家都係人一個
睇黎你仲未明白到問題係邊

老實講 階級係咪好重 醫生係咪通常都係串過馬撚？特別啲女醫生會唔會覺得窮人好撚大陣酸叔味

係雖然我乜都係半桶水，但係乜都識啲俗到地盤佬，雅到啲professor ，個個都傾到計

食餐飯等於我半年人工算唔算有錢？
食枝雪茄我於我一星期人工算唔算有錢？
買盆栽既錢我用到三個月算唔算有錢？
我月入已經叫過得去 雖然都唔算高

師兄唔係串 真心欣賞你 呢條100分嘅答案點駁先？
問題：冇邊個會用錢去區分一個人嘅價值
答案：香港女性

你有料醫生就唔會串
你有自尊唔奶佢鞋底佢只會自討沒趣
最多咪無得升
我唔覺升左職多個兩萬零一個月值得我出賣自己人格
醫生白鴿眼就一定有
但你個人夠強夠獨立就無問題
時代變左 開始多護士唔聽醫生支笛

對比嘅啫，我呢啲情況就會覺得住半山就好有錢。住半山個班就覺得到李嘉誠咁樣先有錢。李嘉誠又覺得Bill gates先有錢。即使去到世界首富都會有啲嘢佢想得到但係就偏偏得唔到。既然係咁又何必去介意點先算有錢，自己算唔算窮呢。自己過得開心咪夠

女人揀男人要有錢係想自己跟咗佢唔使做，日日unun 腳啫。做朋友理鳩得你有無錢

巴打有冇諗過自己生錯時代雖然都大概估到你點答，不過都問下

經過依幾個月你仲係咁諗？
港女其實真係好好 仲好勇好溫柔好成熟堅強獨立
優點多到數唔晒
其實只係你上連登太多
身邊大把男護配女醫生
世界好大 連登只係垃圾同失敗者集中地
大家圍爐取暖
唔好信晒 得閒黎下書啦
連登價值觀錯撚晒嫁
另外生物學上雌性係要搵強既雄性
但當有返咁上下見識修養既女性就唔會咁諗
你見佢地都搵返高收入既男性係因為有知識既男性通常都高收入
而低知識既男性知性女性係唔會溝通到
根本唔同世界 我講哲學書法藝術你同我講樓大快活杯紅豆冰好平隔離陳師奶買左對新鞋
睇多啲書好過啦

無
我唔會做Free ruder
我會係推動時代既同行者
Free ride太悶人生無咩意義可言

窮人單身狗溝唔到女 啲女拜金寧願比有錢佬玩到隻鮑又腫又黑 明知出去偷食睇錢份上算 自己絕子絕孫冇將來 日撚日睇住啲有錢人曬緊佢嘅父幹成就 咁都可以開心得落？求自我催眠大法

點解你既人生得女同性愛？
無其他追求？
有下一代繼承香火關你既人生意義咩事
你人生得生仔？
咁你同野獸有咩分別
我就無拍拖既
因為單身比我既快樂比起拍拖大

你月入幾多

same 比人笑慣

計埋ot五萬左右浮動

還痛嗎？還恨嗎？

打工黎講算多既
利申 屋企做生意

因為我有女朋友同隻狗搵個真心嘅女仔發展下啦，唔係個個都睇錢嘅

所以先想問幾錢叫有錢

所以我一直講緊自己好窮
但係我幾滿足幾開心
因為重點在於點樣過一次經過審視既人生

點識架？一齊住？認真 條女貪你啲咩 唔好同我講伯拉圖呢啲假膠

所有人追求都唔同嘅得到咗就可能會覺得無嗰陣開心啲。有啲嘢要試咗先知自己想要乜

算啦 人比人真係比死人

我諗十萬先岩岩可以叫中產
有少少錢既打工仔應該要每個月二三十萬
但係香港有錢真係最少要有一億資產

知足常樂

麥兜嘅火雞 個問題係我冇火雞 緊係要想火雞

都係嫁 唔知足成日都唔開心

咁恐怖？

所以我無比較過
比較完無任何得著
唔會令我人生豐盛左
有錢人同我都會孤寂
都會思考生死既問題 其實係無本質上既分別
但樓主應該會覺得我催眠緊自己
夏蟲不可語冰

富二代你好你可唔可大力啲串我 thanks!

死假膠

準備3個負評

樓主成日扮窮人 真人係大家族既富二

成日笑窮人 屌你老母

睇佢啲語氣應該唔似假膠
你唔會明白佢既煩惱佢既絕望
佢都唔會明白你唔明白佢既心情
依個就係階級
何不食肉靡

睇黎我入左波台
無事我都係出返去先

一齊住佢本身有情緒病，一路陪住佢睇醫生，學下點同佢相處，跟住就一齊到而家貪我夠窮夠低B畀佢發揮母性嘅光耀掛。認真講嘅係性格，一凹一凸咁，總會有一個人同你互相吸引，睇下你遇唔遇到

收皮啦，連登50k係到扮窮
宜家個個有50k啊？

因為想催眠自己一世 因自知命該如此 所以一直虛心尋找一套絕世催眠大法 得以能為這苦澀的一生帶來一點甜

所以咪去搵下

所以咪唔social
從來都係自己一個出街，不過出到黎做野唔知可唔可以咁

認真 多謝你 感動左

點比都會有人有錢過自己，點都會有人窮過自己有咩好比

有錢女

你肯對屎尿血膿痰死人輪更輪到仆街每日返十二個鐘
飲水食飯去廁所都無時間放工放假攰到係張床到癱完全唔想出街一星期放得一日
一對十六做到無停手任何野都唔可以做漏做遲做少唔係就上庭釘牌上頭條行路要跑住行其實你都得
歡迎挑戰

自己窮到永遠都自己一個出街，唔會係出面消費
好驚第時出黎做嘢俾人歧視

咁我搵一萬好過，至少唔洗咁大壓力

仲讀緊書？仲有青春 我勸你唔好再讀書啦 讀書冇用嫁

有朋友做護士都知佢地辛苦錢黎

點解？第時搵工唔會好搵d？

冇做野又窮？

仲未計沙士武肺唔可以走唔可以縮抽到死籌就上隔離病房你死你賤
日日返工對住十萬種惡菌成尻日病

咁你做埋我果份

樓主讀左好多書？

辛苦抵抗力差 就易中招

搵？係邊搵？係圖書館搵？點識架姐同你條女 一齊住 私樓？貪你有錢？

回應番主題先 係冇階級既 因為都冇個級

即使有錢嗰邊冇特登介意啲咩 對方見到你點樣洗錢自然會拉開距離

When u put yourself in the poor cat then you are a poor cat

問題就係依到

Your gash sold out?

有時崩口人忌崩口碗
唔係串都覺得係串緊

Threw

喂 你肯屌我味啫 你呢個金菠蘿仔大大力屌我呢啲窮西啦 我想比你屌

係，加上自己本身有d缺憾，真係會特別敏感

屌你老美

Gay

見識過唔少
不過呢類人講真有冇錢都唔適合做朋友

死笑

你都唔窮點屌大少你

認真 你咁有錢 係咪好撚驚死？

話中有話

抽籌係點玩法

份工辛唔辛苦同你唔係窮其實冇乜關係

何必自傷殘殺

租樓咋，仲要佢大份我細份。所以我唔信所有女人都貪錢

試過 幾個朋友圍內冇問題 但個有錢朋友老豆老母會嫌仔女同啲冇錢朋友一齊玩

咁咪唔係朋友

根本做朋友都無分富同窮既概念🤯

sor 如果你話階級既話 生活上係會有
因為兩個人生活環境已經唔同 富人啲生活梗係高貴啲 但係係朋友關係上面真係無話窮就係做下把位
唔關窮同富事關個人事 富人都可以做下把位既

唔信可以結到婚 拍散拖啫

點追 求指教條仔好靚仔 食老軟 男人之光